［勇武］訴苦區，想屌就屌啦

和理非同勇武最近多次就徹退時間問題有激烈討論
我明白大家有唔同諗法
有勇武革命，有和理普選
兩條路初衷其實一樣
大家都係想香港人管治返香港
但係，大家一定要有共識
特意設立訴苦
等勇武前線既諗法有更大既聲音

此post限期係聽日朝早9點
之後繼續，盾劍齊出

最前個排如果唔係出胡椒水/噴霧 請唔好用遮阻擋正前方
真係乜都睇唔到 其實有晒裝 都唔會太驚胡椒水/噴霧
我知有把遮係前面會令到個人覺得舒服D
但係見到前面個巴打把遮就咁比子彈穿過
咩都擋唔到就收遮換盾啦 真係會見唔到前面
遮o既用途應係阻擋鏡頭/胡椒水/噴霧

發夢起西邊圍前線
個個踎低避彈既時候有人大叫：七點半一齊走好唔好？
痴撚線得幾條友話好 件事就confirm左！
最on9係隔唔夠一陣 話散個消息就傳到去大馬路前線
大家傳話之前可唔可以諗清楚先？

攻，要一湧而上，近攻遠掟
退，要一步步退，忌背對黑警

Tg有poll叫人投票撤定留 然後同前線傾
之後個poll仲要不斷俾人spread去唔同group被人投
咁樣其實投票既人都未必係現場 個投票根本都唔夠貼地！

行軍打仗，情況多變！

請尊重前線任何決定！！

繼續訴

將苦水吐晒出黎

我都係比人水左730撤退既一分子
對唔住咁多位勇武兄弟姊妹

想走嘅驚嘅咪自己走囉, 都唔知係度叫乜柒~搞到前面唔夠人防守~

發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)

唔好當前線手足係condom 中後排既支援好撚重要 幫手帶受傷手足去搵FA 人鏈傳物資等 前線守防線已經崩緊 真係抽唔到身番後面拎物資

仲有一走唔好一次過走撚曬得唔得 你地走撚曬 真係拖狗都拖唔到 大家會濫炒

希望企喺中游位置嘅人唔好再叫散水
就算叫散水嘅 唔該 去同真係前線嘅講聲 同埋留返個報人數
唔好吓吓等班手足仲守緊嘅時候 原來後面已經冇哂人

6月9玩到而家，次次做condom

可能唔可以由佢不了了之

認同只限前線

真係要傾真D

連登勁多分化0.3出黎搵食
大家要一條心 抗分化

向前線既勇武致敬

有啲勇武留低其實係希望一直飾演弱者一方
用每一滴血提醒大家
極權暴政 軍政府黑暗嘅真面目

點解每次都有一班人死都唔走

建立通訊兵制度點睇
前線同通給冇溝通，對兩邊都有hard feeling

推

Diu，我同幾個兄弟都起村口喎，點解無人同我地討論下約7點無黎啦間有人走過黎講現場共識19：30走，跟住我地就 哦

擋到橡膠彈
個情況係唔知佢射咩彈
相比起直接射中算好

大家技術日趨成熟，加油，不要放棄

通訊兵好緊要

練咗咁多次兵，一仗比一仗打得漂亮

真係要整旗手

[緊急]大家唔好互屌住先

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

尊重前線任何決定(就義另計) 係基本嘢！講幾多次先明！！！

agree ，有通訊兵做聯系，然後確保一齊散可以舉旗

懇求大家 都食過洋蔥咁多次啦 可唔可以一退完就上返前

懇求大家 狗要跑過嚟捉人 勇武一定會喺前面擋住

可唔可以俾多d信心勇武 會保護到大家最後

前面幾危險都唔夠後面走哂危險

通訊兵、旗手、同航拍偵察兵都係未建立既兵種

有冇人可以轉識幫手

今日兄弟們打出前所未有嘅隊形。我形容為「軍儀」！
小弟為您哋自豪！！！

互推

請受小弟一拜

每人罰抄十次： 我以後唔會再叫前線撤退

對唔住咁多位前線人員
明白你地真係好嬲
在此奉上一d小小嘅歉意
我地聽日再見呀！

一齊推

依家傾緊旗

我都認同要尊重
不過前線其實算唔算好難同其他線講野？

顏唔係有個巴打做緊？

唔知由幾時開始，個人本身好嬲好嬲好有力咁到到而家好大無助嘅感覺，個人無哂力😢

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

睇完CNN終於明

未有共識
仲要文宣
入落物資list

透明既遮會唔會好d